{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-27",
        "domain": "레포츠",
        "title": "햇살정원 제주캠핑&민박"
    },
    "text": "ヘッサル庭園済州キャンプは西帰浦市宝木洞に位置しています。 甫木洞は静かで美しい海辺の村で、オルレ6コースの中間地点でもあります。 民宿とキャンプ場が一緒にあるキャンプ場です。 小さくてこぢんまりとした田舎の家に遊びに来たような気分でゆったりと滞在することができます。 キャンプ場から1分歩くと宝木の沖合が出てきますが、水遊びができる砂浜ではありませんが、釣りもして宝木掘り体験もできます。 デッキの床には一般キャンプ場が4面あり、ペット連れは禁止されています。 キャンプ場の裏にはジェジギオルムがあり、ゆったりと散歩を楽しむことができます。 キャンプ場に植えられているヤシの木が異国的な風景を演出します。 歩いて20分の距離にスェソカクがあり、イ·ジュンソプ通り、オルレ市場、天地淵滝など西帰浦の主要観光地や市内までは車で10~15分しかかからないため、様々な場所を訪れるのに便利な位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州キャンプ場は西帰浦市宝木洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "甫木洞はどんな場所ですか？",
            "answer": "甫木洞は静かで美しい海辺の村です。"
        },
        {
            "question": "済州キャンプ場は何コースの中間地点に位置していますか？",
            "answer": "済州キャンプ場はオルレ6コースの中間地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場からどのくらいの距離で海に出られますか？",
            "answer": "キャンプ場から1分歩くと宝木の沖合が出てきますが、水遊びができる砂浜ではありません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "キャンプ場では釣りや宝木掘り体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のデッキには何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場のデッキには一般キャンプ場が4面あります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "キャンプ場ではペット連れは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の裏には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の裏にはジェジギオルムがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に植えられている木は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場に植えられている木はヤシの木です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場からどのくらいの距離で観光地に行けますか？",
            "answer": "キャンプ場からスェソカクやイ・ジュンソプ通り、オルレ市場、天地淵滝などの観光地まで車で10~15分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 363
    }
}